[有圖慎入] 岩岩係地下打死咗隻野 有冇人知咩嚟

個樣唔似一般嘅曱甴
會flapflap 咁叫
利申 住元朗

花生味爆谷

香港警察

外星人黎....

咁撚似蟋蟀嘅

陶輝

似蟋蟀

似螻蛄

林志偉嚟

唔記得叫咩名
不過好似係益蟲黎

一係蟋蟀 一係螻蛄
似螻蛄多

住元朗咁耐真係未見過佢

手X

睇個樣似係幼蟲

Yes, 我家有呢隻品種
最大隻size都係 2 cm 長度鬆d

曱近平

係 曱甴 not 仔

打死就on9
佢屍體會有味引佢啲兄弟出嚟
樓主你仆街了

隻野0.5cm左右，算仔掛..

上天啟示，叫你有螻（樓）要蛄 （沽）

有冇方法可以ko晒佢全家

伙計

無J 女黎的